[理大] 荃灣區議會當選人聯署

【聯署聲明】促請警方理大退場 立即回應五大訴求

區議會選舉結束，數以百萬計選民再次以選票對特區政府發出非常清晰的聲音：香港人是不會屈服於警暴，更不會屈服於暴政下。香港人的訴求非常清楚：五大訴求，缺一不可。

民意從來沒有逆轉。

我們在選舉勝利的晚上，並沒有忘記一眾仍被困於理工大學的手足。據現場人士轉述，有不少被困手足現時已經出現精神錯亂等症狀；再者，天氣開始轉冷，食物開始短缺，衛生環境亦日趨惡劣，可見理大現場正毋庸置疑地出現一場人道危機。

我們以荃灣區議會勝選人的身份，在此嚴正向特區政府要求：

一、馬上勒令警方撤離現場；
二、容許各方進入理大範圍進行人道救援；
三、立即回應並落實五大訴求。

荃灣區議會選舉當選人
劉肇軒 林錫添 陸靈中 岑敖暉 易承聰
陳劍琴 李洪波 劉卓裕 潘朗聰 譚凱邦
劉志雄 謝旻澤 趙恩來 賴文輝 黃家華
陳琬琛
2019年11月25日

ho ball !

開心左一個上晝
各區當選人一齊出聲啦！
唔好唔記得poly手足

其他區快啲跟手做

push

推

識做

點解叫人投票?
因為我就係要呢喲